總警司謝振中公然大巴車落親爹環球時報塊面度

反修訂《逃犯條例》風波不息，昨日（15日）港島各區爆發衝突，《環球時報》昨晚發表題為〈香港社會需營造更強大的共同利益〉社評稱，香港激進示威者明顯減少，但少數暴力示威者仍很猖獗，特區政府和警隊依靠愛國愛港人士控制局面。惟警察公共關係科總警司謝振中今午（16日）在記者會表示，警方絕不借助愛國愛港人士控制場面，聲言警方是在前線控制艱難局面及處理混亂場面的唯一執法部門。

社評指出，要恢復香港秩序，重建法治權威及重新凝聚市民，「有大量工作要做」，稱香港奉行資本主義，是給西方滲透的洞，因一國兩制特殊敏感，美、英兩國特工若潛入香港從事活動、甚至暴露了也不不會被認為是大事，但內地警察與香港警方合作，便會給人大造文章。

黨鐵都乖乖聽親爹遙距控制，女主播殺手謝SIS竟然咁夠薑

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

不嬲講一套做一套

同口交部妖婦一樣

邊個信？

一向口講一套 做就另一套

耍花槍